South Park應該係世界上最威威既動畫

唔知有無人睇過呢套動漫
我阿爺細個成日俾我睇，俾我媽鬧到飛起（好多粗口
今朝見到新聞，已經覺得佢係無可能好似NBA同中國道歉
大佬之前佢俾ISIS死亡威脅都未驚過點會驚中國
但係呢個Statement真係好正

Source：SouthPark Twitter

South Park再斬多四両

South Park真係呢...